## Informazione per apk su eclipse ##
#Necessario: #

JDK >8

Eclipse impostato su JDK (se fosse impostato su un JRE)

Android sdk (scaricabile da androidstudio(incompleto), da 
[chromium google source ](https://chromium.googlesource.com/android_tools/+/HEAD/sdk?autodive=0) (non sono sicuro della completezza), o da [DOWNLOADS](https://bitbucket.org/deletX/restaurant_mng/downloads/Drive%20Links.txt) il mio sdk (link a Drive) (android studio + android support library introvabili)

Gradle 2.2 

#
#
#

in Eclipse: Help > install new Software, inserire [http://download.gluonhq.com/tools/eclipse/updates/1.0.0](http://download.gluonhq.com/tools/eclipse/updates/1.0.0), e selezionare tutto.

#
Riavviare Eclipse
#

Nuovo > Altro > JAVAFX > BasicGluonApplication


da [http://docs.gluonhq.com/javafxports/#_prerequisites](http://docs.gluonhq.com/javafxports/#_prerequisites)

src/android/java ---------> Android Java source

src/android/resources ----> Android resources

#

Editare il build.gradle file, usare il [file in downloads](https://bitbucket.org/deletX/restaurant_mng/downloads/build.gradle) come esempio.
Sarà necessario un keystore ottenibile con il comando keytool del JDK (sarà opportuno aggiungere %JAVA_HOME%/bin al Path) keytool (editando i parametri oculatamente):

```
#!dos

keytool -genkey -keyalg RSA -alias selfsigned -keystore keystore.jks -storepass password -validity 360 -keysize 2048
```
#

Window > Show View > Other > Gradle Tasks

#

Per compilare in Release doppioclick su androidRelease
per compilare in Debugsign doppioclick su android

#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#


# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact